做7仔真係會做尻死人

想做7仔既你認真要考慮清楚 我係一個做左7仔3年幾既full time系沙田新田圍0141一間大鋪做夜更 好多人以為做7仔可以好hea 但老老實實其實真好睇人

我叫Summer 今年22 今日同大家分享下做7仔ft既on9野

工作：收銀、黎貨上貨散貨 、上雪房、疊報紙、清潔、轉POP

點解咁講？因為新田圍呢間鋪可能係我做過最on9既一間 間鋪大到超市咁多野做做死人都算，番工時間長都唔係問題 我係一個full time 班pt做完準時走人我都算 最on9既係我係做入面上貨既果位 晚晚黎貨散貨上貨全我包 你知啦係人都想準時做晒野走人架啦 但我同你地講果間鋪係冇可能 同我番果啲pt真係爽到不行 明知間鋪大到乜咁架啦 干貨三更得一更有人上其他人唔上都算 pt有權唔上貨ft不能拒絕不但仲要做埋佢果份干貨水貨全我上晒散晒得快餐係個pt上 心諗真係仆街到冇人有 我晚晚做晒呢啲都算 個pt仲要同我講啲報紙我唔想疊 佢黑我面 我就同佢講你黑我面都係要做架啦 干貨水貨我做都算 轉POP你唔識唔學又唔問又唔做 ok反正我識晒我做 連報紙都要我疊？我心諗你冇撚野呀？我散晒上晒全場干水貨乜都唔洗你搞 連報紙都要我疊？pt做錯唔洗比人屌但ft唔跟pt啲手尾個ft就比人屌到仆街 哎心諗不如你殺左我算 之後我問左佢一個問題 如果有得比你簡打跛腳有一千萬你願唔願意？佢答我我非常願意 跟住我就同佢講 咁你快啲去死死左仲好連做都唔洗做等人燒錢比你洗😂😂😂做完佢7點準時收工連飛蠅都唔拉就走人你話死唔死

no one care

22歲,FT 7仔 好波CHING

咁你又做？唔撚識搵第二份？

明知咁ON9 仲要做3年幾

你唔明重點 重點你個經理只放寬pt但對ft嚴謹 但依然可以不理會咁既樣 所以心諗會唔會太on9

後悔當日唔讀好D書先啦柒頭

我諗應該好少人會覺得做7仔會係hea

我下星期就正式宣布解散 我收皮唔做

TLDR
系你老母

做7仔pt 已經on9 仲要做ft
唔玩你玩邊個

因為pt d人多選擇 佢知道佢有機會係學生想賺兩個碎錢可以隨時唔撈
相反你呢d fulltime難聽d講姐係讀唔成書可以走得去邊 係蝦你架喇

渣ga 做過pt 夜更 最多野做
你仲要full time

你呢樣又算數果樣又算數 咁咪做囉

想問夜更肥仔還在嗎？

系你老母咩
同埋識唔識分段

好奇巴打你準備搵份咩工

ok

屌你，我好認真問